Государство пускает наши налоги на содержание карательного аппарата и раздаёт их убыточным предприятиям

# 8 привычек, которые помогут в борьбе с диктатурой

1. Сними депозиты. За последний год евро вырос на 33%
2. Кодовое слово «Лучше без чека». Плати наличными в заведениях, где тебя знают.
3. Добавься в местный чат. Список открытых чатов ты найдёшь на dze.chat — но лучше попроси соседей, чтобы добавили в закрытый.
4. Организуйтесь в местном чате и заказывайте продукты у фермеров. Кстати, так питаться полезнее и вкуснее.
5. Рассчитывайся, по возможности, в валюте. Зачем терять деньги на конверсии?
6. Идёшь в магазин? Не забудь про Краму! kramaapp.com
7. Пей меньше алкоголя. А ещё, 2021 год — лучшее время, чтобы бросить курить.
8. Если хочешь купить какую-то дорогую технику — спроси в чате, может кто-то из знакомых может продать без чека.
